Мобильный лаунчер, который был сделан за время курсов "Разработка мобильных приложений(2020)" от компании Яндекс.
Данный проект был создан в IDE Android studio с использованием системы автоматической сборки Gradle и системы контроля версий git.
В качестве языка программирования использовался Kotlin. В проекте используется база данных MySql с использованием библиотеки Room.
Также в проекте были реализованы и использовались Content provider, Service, различные Broadcast receiver, загрузка и кэширование изображений и многое другое.

[ссылка на apk файл](https://drive.google.com/file/d/1TAgABDLUKDQFmBqDUie1HSN4mb9f9nt_/view?usp=sharing)